其實點解上次冇人司法覆核嗰條暴動罪？

暴動罪唔係政府話點就點嘅！

唔通你話強姦罪殺人罪都得？喺條街出現就係強姦呀？梗係唔可以啦！

係咪暴動定強姦有客觀標準！

上次有份定罪嘅陪審員嘅on9行為難辭其咎！